對面條女向我say hello

頭先搭地鐵返屋企 坐我對面條女好似識我 向我say hello
但我唔認得佢 呆左陣然後落車 好後悔冇坐埋去問下

咁猛

過左7月喇

咁先猛。。。

係個痴線佬同你say hello咋嘛 有乜好出奇

如果個痴線佬係靚女呢

可能係中/小學同學 我尾2站落車佢尾站